離譜！「吸乳聞下體」訓練忍受力 空手道色教練判刑

新北市1名空手道教練指導女兒的15歲女同學練習，卻以訓練專注力為名，涉矇住少女雙眼再逗弄、吸吮少女乳頭，甚至掰開少女內褲嗅聞私處，宣稱可強化少女比賽的忍受力。醜聞曝光後，教練辯稱當時少女已滿16歲、企圖藉此脫罪，高院不採信，將教練所犯41個對14歲以上未滿16歲少女猥褻罪，一罪一罰合併判刑3年6月，可上訴。

判決指出，這名教練2015年間因指導當時讀國三的女兒練習空手道，而認識本案對空手道也有興趣的女兒女同學，並從同年底女同學滿15歲起，每周日指導女同學練習3小時，少女父親起初在旁陪練，但2次之後就讓女兒獨自去上課，教練趁一對一指導之便，藉口修正少女的呼吸方式，涉碰觸少女胸部試探。

少女雖覺不舒服，但以為這是必經之路、沒有反抗，不料教練得寸進尺，2016年3月起，多次要少女上課時矇住雙眼，涉藉此吸吮、輕咬少女乳頭，名為訓練專注力。少女驚恐排斥，不想再跟著這名色狼教練習武，但不敢跟父母說實話，家人以為少女是怕苦所致，勸她繼續學。

少女咬牙隱忍，沒想到教練最後竟要她平躺張腿，掰開她的內褲觸摸嗅聞私處、甚至舌舔，宣稱能鍛鍊少女的忍受力，讓她的空手道變得更強。少女原本寄望自己比賽能奪牌，但再也不堪屢遭侵犯，2017年6月報告師長求助。少女母親接獲通知、如遭雷擊，單獨詢問女兒到底發生什麼事情，少女邊掉淚邊細述受辱過程，越說越小聲，母女倆抱頭痛哭，並報案提告。

教練到案坦承非禮少女，但辯稱都是在2017年初、少女年滿16歲之後才發生，企圖規避猥褻14歲以上未滿16歲少女的刑責。但少女父親證稱，2015年間就察覺女兒對教練變得很冷淡，教練來家裡作客，女兒也回房不作陪。

少女父親說，有次同車外出參賽，女兒沿途都不跟教練說話，有時女兒去練習，還會催促趕快來接她回家，他當時不了解緣故，事發後才知道女兒的委屈，不禁自責沒提早發現。

此外，少女提出2015年間與教練的對話紀錄，證明她曾問教練按壓她的私處是什麼作用，教練反要她保密，「說好我們之間的事不能說出去」，還要她刪除先前的私密訊息，「怕誤會」等語，少女重申不喜歡這些輕薄舉動，但教練說都是為練習，她才繼續接受指導。

法官批這名教練辜負少女對他的信任與尊重，造成少女心理難以抹滅的陰影，且沒深切反省表達悔意，實應嚴懲，但一審認為教練的犯行密接、屬於接續犯，僅依1個對14歲以上未滿16歲少女猥褻罪判刑1年，案件上訴後，高院改依41罪合併加重判刑3年6月，可上訴。

新北市一分

h漫同av先有嘅情節

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

好正呀

我屋企張床又大又舒服嫁喎

胸手道

咁都忍唔到點攞冠軍

新北市又入波

仲以為係力威師父

乜撚野 41條罪呀

又係新北

睇字都扯

10單9單入面都係新北